你以為對方同你一樣放唔低 原來佢轉身就愛上其他人

原來識第二個係咁容易
我以為你同我一樣 愛上一個人就唔會咁易放手
但原來分開左 你好快搵到另一個心動既人
而一段7年既感情已經變左垃圾
我睇唔透 係我太執著 定係你一早變左而我唔知道

答案你早已知道 只是不願接受

愛上其他人先轉身

算吧啦，有幾多對分完手再復合會有好結果？

我之前都好似你咁諗 用左好多時間先接受到

無縫接軌=出軌

出軌變心的人 是很絕情的

Same here
當你仲日日諗住佢果陣
佢已經攬緊第二個了

過來人
我以為7年感情大家都會好穩定
但原來我唔係度個陣佢已經心郁郁
最後分手佢都唔敢面對面同我講

呢句真 復合完以為好地地 點知轉頭有帽收

人地一早move on左啦

原來對方愛上其他人係咁容易

你以為佢仲會留戀同你一齊既時光？
其實佢已經晚晚攬住第二個了

之後我就會好自私咁諗
點解放唔低嗰個係我

好好笑呀真係
以前同我講覺得媾女好煩 如果唔係同我一齊 單身會更精彩 人唔一定要拍拖
點知散左4個幾月後搵返佢 佢完全放低左我+鐘意左第二個 7年幾感情化為烏有
仲叫我搵過第二個
我一直相信既佢原來同其他男人一樣

事實嘅係提出分手果個要放低好易